有冇人着過SPAO $99 牛仔褲?

見佢超平所以心思思想買條，但好驚質料差好快爛

應該無橙色喎

睇黎今次橙褲巴打唔洗食肥婆

唔怪得禁著重質料，原來係驚條褲容易比肥婆整爛

橙褲巴 溝女之路 重新出發